[突發] 中環地鐵站D2出口有街站撐警察

頭先同friend一齊太趕無時間同佢哋理論，有無巴絲可以幫手